腳眼崩左骨

腳眼崩左骨有冇得攪？個鐵打佬話要查10次藥每日一次喎，幾百蚊一次。睇西醫定鐵打好？

錢要用就要用啦
呢啲邊有得度住度住

但鐵打好多時都會拖你耐啲比多啲錢。有冇人試過睇政府醫院？